615一週年，不如入嚟Minecraft擺番紮花

之前有位師兄係minecraft起過周梓樂祭壇，見到有人起咗個server都有類似嘅祭壇
可以放低朵花表達心意。加上依家啲狗冇曬底線，次次有活動都大濫捕，SS。明白有手足可能會驚、唔出。咁當然，出嘅手足就盡量要小心，真係因為有啲事而出唔到嘅人都可以用其他方式表達。除咗個祭壇外，見佢哋都起咗好多關於上年發生咗嘅事，唔希望大家忘記，同埋整得好有心思。

其實大家都可以入去象徵式放低紮花，或者喺佢哋個連儂隧道度留言，唔知有無機會用遊戲嚟做文宣?

唔知係minecraft度起下嘢會唔會顛覆國家呢?

伺服器地址 :
巴哈網站 :

著黑衫呀大家

想問下手機版入唔入到

要電腦版先入到

開心版入唔入到

巴哈推畀台灣人睇一定要開正版，所以正版先入到

好啦 喺呢度擺低摘花算

wow fantastic push

扮藍絲入黎拆文宣會唔會俾admin bam?

我都想啲真藍絲五毛入嚟拆 如果拆到嘅話

推

有冇黑衫skin?

我有，你無黑衫著嘅話重生點有得拎

見到

不如活動轉晒上網搞

巴打好有心機整

好畀心機整 多謝你手足

今日習近平生日 大家有咩想同佢講？

好有心機
推